累積到幾十萬玩股，見到個倉下下萬幾蚊上落都幾刺激

D大戶係咪旭旭下就幾萬/幾十萬
個壓力點渡過
雖則到幾萬幾十萬上落證明你本身都有錢
但始終個波幅咁大 輸左都會好唔甘心？
有無連登大戶分享下

呢排一日波幅都30萬左右

心情係點?
最終目的想贏到幾多先會收手

輸左心情差咪叫雞對沖下

call g最後都係面對輸錢

我曾經做到忘記左輸果d
但之後一下又輸得好甘，又記返起曬

會唔會想自殺
定係會繼續返工個個月掉錢落股票戶口

股票戶口d錢不嬲當打機分數 從來唔會攞出黎

最多都係企去海邊/天台 沉思下
問屋企人拎錢入戶口再玩過

你睇實數無意思 睇返% 先知道你用本金賺蝕左幾多

1000萬倉3%一日都300k上落

冇咩感覺，你玩開牛熊其實好普通

試過輸半年人工
零感覺
反正D錢放係銀行都係輸無限EQ
依家唔博幾時博

輸緊10幾萬 冇咩感覺

可以有咩感覺?

有咩感覺一日既波幅係好多人一年既人工
個個月利息都幾萬幾萬
又會拎2 3萬買啲潛力股 好彩既執到10萬＋

啲錢唔會拎出黎嫁啦 邊有話收手